[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦

寫在十一的前夕，明天可能會有衝突，或許會有人傷亡，但你請放心。我們並沒有被仇恨衝昏頭腦。相反，我們很清醒，心中只有愛。對香港的愛，對所有市民的愛，甚至，對黑警的愛 -- 如果這樣做可以幫助這群黑警冷靜下來，不再行使警暴去徒添圍毆殺人強姦的孽障，這就是對這幫加害者的愛。
政府說要止暴制亂，其實抗爭者也是要止暴制亂，止的是警暴，制的是警亂。三個月來，大家都明白暴力的源頭正正是來自警隊。不論藍黃請撫心自問﹕是抗爭者頭破血流的多還是警察頭破血流的多？是抗爭者被爆眼骨折的多還是警察被爆眼骨折的多？是警察在非禮強姦輪姦抗爭者，抗爭者有非禮強姦輪姦警察嗎？沒有。
有人可能會懷疑，當抗爭者的棍棒反擊在黑警的頭上時，我們是否失去了同情心？
不，我們所為正是因為同情心。只是我們的同情心更大的用於被害者身上，而不是放在加害者身上。只要能夠阻止黑警濫暴，就可以保護現場的手足，讓他們反思過往的暴行，乃至防止日後更多無辜的市民受害。這才是同情心的正確使用方法。
很多左翼、甚至大多數黃絲都明白，「暴力不能解決問題」。不明白這個道理的是政府和黑警。這三個月來，他們賴以維持權力的就是暴力。對黑警使用暴力，正正是要教育他們，「暴力是不能解決問題的」。你可以對手無寸鐵者，以壓倒性的武力暴力打擊我們，但不要忘記，你們的武力並非每天24 小時都在守護你們。每次你們的臥底落單、每次你們沒有武器在身，每次你們在廣大的香港市民之中時，你們都有可能被暴力所反噬。黑警們不明白的話，總有一天會發生一些事讓你們明白的。
當政府和民間、黑警和抗爭者、暴政和公民都了解暴力的本質時，真正的和平與公義就會來臨。港共與中共都需要這一場法國大革命式的教育。這就是時代革命的意義所有，這就是香港有機會得以光復的契機。
明天十一，諸位兄弟保重！

109天琦上訴

反擊黑警！
止暴制亂！

講得好

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

俾人搞唔還手，呢啲係叫懦弱
班左膠唔好再搬梁天琦句野出黎害手足受傷

和平狀態

建基於武力

令對手計算過, 攻擊你會受到傷害比得益多

當政府和民間、黑警和抗爭者、暴政和公民都了解暴力的本質時，真正的和平與公義就會來臨。港共與中共都需要這一場法國大革命式的教育。這就是時代革命的意義所有，這就是香港有機會得以光復的契機。

> 如果我地可以嚮香港呢個相對和平嘅地方幫呢個暴政上堂，而唔係等到暴政對南海諸國/ 台灣施暴嘅話，其實等於挽救數以百萬嘅人免於傷亡

> 希望各國君民嚮計算過後，企出嚟陪同香港人抗擊中共於最前線

exact7y
班左膠要思想上勇武番啲先會明白梁天琦想講乜

我一路都覺得係唔好死守 or 亂退比人包抄 or 唔好忽略可疑地方
暗門就係最好例子